建議黃店推行買外賣送紙皮

大家可以攞D紙皮做台or凳 ，起碼食得舒服D

藍店可以做廚餘回收

反正都冇生意，同心抗疫呀